摩洛哥洗費

想問5或6日Marrakech 入 fes 走，要幾銀
利申窮遊

Ching 係咪會Join Desert Tour？
摩洛哥洗費同香港差唔多，食嘢方面可以好平，但嚟嚟去去都係Tajine, Couscous 同埋包
我上個月同fd去8日 幾本上係豪玩 包車 用咗大概250Euro（1Euro=11Dirham左右）+200Euro for Tour+去Blue city包車

Marrakech去Fes出嘅 3日 Desert Tour，上網睇最平70-80 Euro左右有交易，不過辛苦啲
普通嘅好似100-120 Eruo左右

三日 tour 會唔會有太多洗費？

day 1 晚機到埗
day 2 Marrakech
day 3 tour
day 4 tour
day 5 tour 夜車去Fes
day 6 Fes
day 7 中午機走

有冇可能250€

有冇人知自己轉車去fes 係幾時？

250就可以豪遊8日咁正

佢朋友可能洗左500€

250唱做Dirham +200 for tour

當你Tour 100（唔肯定包幾多，好似通常包早餐晚餐）
食嘢每日10歐都無乜問題，如果你唔係去食法國餐的話
咁淨返90歐左右，4晚住宿加埋買少少嘢 應該無乜問題

咁慳有咩謂

因為Visa問題要走轉摩洛哥再入返歐洲，所以唔想洗太多

我想問 tour係幾時回程

沙漠3日2夜tour mad650
去fes + mad200

3月去完

包早晚餐，lunch預mad100左右

佢係第幾日幾點回程

Visa 三個月申根？唔係計180日入面唔過90日咩